感覺曾玉成似拖時間

和理非係咁散緊水喇！屌！

拖都係拖警察時間

[正能量撚]出去之前，希望你可以睇下呢個po

Push